其實錢嘉樂係咪唔鍾意大女，張張相都唔理佢

錢7：爸爸唔理我喇

你同我定啦 錢七大個會打撚死個妹

佢個妹未岀世之前都有講過唔鐘意有妹

有冇得睇吓

問到見妹妹緊張嗎？凱晴搖頭，會唔會錫妹妹？佢都係擰頭。
記錯左

本來有啲同情佢，但
講真，睇咗條片覺得佢真喺幾醜樣

咁都幾好丫 起碼證明唔係綠帽慘執
佢老婆咁正實比帽佢 係睇幾時

佢老婆正

女人睇女人

其實之前有啲post都提過下
無人覺得佢個女其實好似王喜咩

你肯定唔喺王喜嘅？

王喜唔係同志雲大師咩？

女大十八變丫
比啲時間人

唔緊要啦，連登大把契爺錫